達哥可唔可以打得爆隻狼?

?

比負評做乜

你有無玩

你有無睇佢玩

立過下

冇,一定打唔爆所以冇買

佢做得代言,boss戰有專人train過,網上又有speedrun貓紙睇,唔爆先奇 佢最新個宣傳連弦一郎都過埋,今晚又可以一take過
呢隻game最好睇係開荒,D streamer連亞婆都卡到爆青筋

我係達哥。你做乜撚？

其實佢玩過哂 再係直播玩多次真係無乜癮睇
本身都好期待睇佢玩睇佢卡下boss

好難咩

有人話難

Agger

隻game出左咁耐
廢極肯睇speed run真係好多隻都變弱智

睇達哥就係想睇佢卡關 點知佢已經練到好熟

收左錢賣廣告當然要苦練到唔識都要識啦

根本個難度就吹大左
頂盡似其他game既困難only
難過其他game普通mode少少
戰神 DMC最高難度難隻狼10倍

應該得返3年前貓頭鷹同佛勞倫斯可以令佢卡關

冇ds bb咁難玩
佢ds3 bb都過到 點會過唔到隻狼

睇佢重玩其實有啲悶
原本諗住睇佢卡boss

本來都想捧下場睇下有無新玩法過關同笑下

家陣咁可能我睇Ninja傻下傻下咁玩仲好笑

要睇好勁嘅不如我睇六師父或Ela算........

係本身好期待睇佢卡關
依家下下一兩take 就過

要睇技術就唔睇佢啦

要睇打機有技術得黎講嘢膠
首選東哥

想睇卡關+痴線佬玩法
首選以前既達哥

想睇佢卡下關
屌你隻隻王都接近1take